DLLM唔係親眼見我都唔信

是咁的，頭先去食個M記
點知一聽見隔離枱陰啲陰啲咁講支那語
（因為平時講支那語嘅人點會咁細聲）
就睇下佢咩人

一睇原來係DSE雞
鬼鬼鼠鼠傾計又好似唔識講廣東話
就諗起之前一篇新聞

之前睇到篇咁嘅新聞我仲半信半疑
你d 支那學霸有500分 就non jupas 身份入3大啦

但諗深一層依家有300分就可以入三大
就梗係輕輕鬆鬆睇個墳場必備，打下PUBG先啦
瞓喺度都贏你，等你班00後繼續屌鳩自己人，考試寫殘體字啦

利申:你可以當我看圖作故事，我出呢篇野就係睇唔過眼d 支那人咁得戚

推到多d 00後見到

普教中 雙非單非同學 跨境學童 每日150
俾你另起爐灶開新名校secrets都無撚用喇

無撚端端偷影人
你係咪痴撚線

唔見你個source有寫咩「300分就可以入三大」喎

我睇到第2張相 仲以為你想話佢有鬍鬚

一樣

我都係
以為你想話唔係親眼見都唔信女人有鬍鬚

而家中學雞去m記玩下電話都係罪
頭寒了

屌你開樣批鬥

我都係咁諗

連登仔真係痴撚線，係又貼圖唔係又貼圖

金拱門呀！

無咁簡單
而家懷疑有支那人嚮DSE屠殺本地學生喎

咁樣畀你影咗相貼上嚟都好無辜

做埋d懦夫行為 夠疆當場屌柒你呀嘛

中學雞講普通話俾人批鬥有咩問題

Ching ho ball

我唔會話連登多痴線佬

而係依家真係好多痴線佬周街影人仲擺上網

其實唔止呢種
依家啲支那雞直情讀埋中學
有次我啊妹去交流團 有幾個大陸妹係另一間中學一齊參與
佢地仲同人講佢地係香港人囉
嗯 係香港出世 但成程就講普通話
啲ig又打晒殘體字
究竟咁努力去澄清嘅用意喺邊！？

有冇source

屌你老母 五毛多撚到

中國人講國語有咩問題

偷影個陣係條蟲
偷影完返到屋企上連登即刻變返條龍

剩係見到你影女

Leo 起初說他的學生「都入到三大啊」，其後再說今年只是第一年開辦課程，未有任何成績，但謂以他的觀察，學生們基本都能平均每科考獲第五級成績，能取得大學入場券。Leo分析：「以他們能力，即使在高考考到550分的話，也並不能做到甚麼；但在港卻能平均考到第五級，鐵定能進大學」

課程唔同.. 人地係大陸考到中下遊.. 黎到唔駛溫都輕鬆入3大,,, 大家考既試又一樣.
咁樣你都贏唔到人有咩好講

敢問 香港考生番大陸考又會係咩成績

大陸豬食撚屎啦

男定女?睇唔出

幾靚 想屌

巴打真識食
Btw 樓主個名，果然中意食有鬚根

要親眼見到先信？

你有冇腦架 我話扔粒核彈核去你屋企

唔洗爆左你先知會炸死你下話？

諗起現場佢嗰個變態毒樣

成班五毛轉移視線

有無支那狗 你地都入唔到架啦
死傻閪 開樣

五毛 confirmed

撐你啊樓主

駁唔到=五毛 00後就係00後

你有撚提供證據話人地入唔到大學 ？

無啦啦屌自己友，屌反蝗嘅中學生唔撚係五毛係咩 ？

戇鳩仔真係戇鳩仔
無pt就話做乜屌自己友 咪撚搞笑啦
一言堂呀？屌你咪屌你囉洗擇日？屌你就５毛呀？
縮番入你老母個臭閪度啦００後
要立２３條咪你依種賤種乞衣囉 乜柒都擺人個樣上黎 得罪你咩呀？
樓主話咩一睇原來係ＤＳＥ雞 佢講你又信呀？
用你個閪腦啦屌你老母

識字無？

咁又點呀 ？咁就係ＤＳＥ雞？
就要擺人個樣上黎呀？得罪你Ｄ乜？

駁唔到唔敢quote

罷唔罷佢上嚟又關唔關你事呀？
學上面有個巴打話，我係歧視佢講普通話呀
咁又洗唔洗問過你？

死小學雞００後
剩係識話關唔關你事呀？吹咩？咁點丫？係咁架喇依種小學雞鬧法
屌你老母依家Ｄ垃圾新一代唔識易地而處ＣＣ縮縮成個碌柒毒撚咁放完人上黎
就借題發揮點樣點樣 得罪你咩呀？問你啊戇鳩仔
所以話香港要立法廿三條咪就係因為你依種毛都未生齊周圍搞風搞雨既傻閪囉
縮番入你老母個臭閪度啦 依家Ｄ００後真係垃圾

自我感覺良好既垃圾００後

讀書幾勁都冇用, 你估DSE中文易PASS?

成個post既人係咪比人轉移晒重點?
依家樓主講緊有大量大陸狗落黎香港同本土考生爭DSE入香港既大學
你地班00後仲唔知驚?
仲討論緊點解冇啦啦影人相?

Ching 係咪搞錯咩？我又會變咗00後？
我都有份屌d 寫簡體字講普通話嘅中學生喎
你知唔知廿三條點解呀？
即係我係要講港獨可行性又係俾位人入，等人立23條？

個個都logic failed
一講00後就發晒茅

到底係五毛太多定係連登仔思想太單純?
仲話高登多五毛, 回家不了
但我睇到呢到個情況真係眼都突撚埋
自己都唔識為自己爭取
我呢d老野都唔知點幫d後生

條撚樣傻鳩尋日俾人撚到傻左周圍咬人
總之反對親佢既都係00後 俾人串一句就即刻發哂癲
我都未見過d人痴線到咁
諗起佢係個mon到谷到紅都面曬咁打字就好好笑

罷唔罷佢上嚟又關唔關你事呀？ 咁又洗唔洗問過你？
屌睇你個鬧法就知你依種傻閪年紀去到邊度啦
你戇鳩少陣啦
你做乜野反對Ｄ乜就以為你唔係００後喇？ 同埋關我閪事咩
我係話你憑乜野開樣ＰＯＳＴ人地張相出黎呀？
後尾仲要帶哂頭盔話可以當你看圖作文？？？事實你係喎
咁係咪以後Ｄ人求其係條街道影人個大頭之後上網開ＰＯＳＴ聲討乜乜乜
跟著最後帶頭盔話可以當我看圖作文咁呀？
廢柴 你係覺得佢係有錯既 你唔當面鬧當面屌丫嘛
你又唔敢 剩係識ＣＣ縮縮偷影人跟著擺上網俾人公審
萬一佢唔係呢？戇鳩仔開人全相做野唔諗後果仲要懶正義 收爹啦

我記得你 俾人圍住黎撚之後潛水等人撐你先再出黎丫嘛

去殖民化

00後點會介意依啲小事

佢地不知幾鍾意講蝗語 寫殘體字

支那雞有樣睇

今次做乜唔屈鳩我係00後呀
係一言堂既你言都冇得係連登留發癲啦傻仔
做乜又調轉左黎講 好似係你俾人屌到潛水wow

其實係男定係女?

😂😂😂😂😂😂😂笑撚到我

啱聽

其實係勁多五毛轉移視線

等我覆埋你最後一次
我句利申係想俾睇緊嘅人思考下真偽
如果你認為我係作故仔誇張咗
咁咪一個負皮由得個post 沉底

事實上真係有哩班搶學位嘅人存在
唔係話針對00後10後
如果有揀我都想佢地可以fight得d 支那生
而唔係俾人同化，認同人地個套

相嘅嘢你係要咁執着,咪當我係new3lunch偷圖作故，ok?
Btw 其實呢想人buy你唔洗下下紅字屌人老母嘅
工作上有咩唔如意咪同你老母呻下囉

樓主有日畀人影相上黎就知係咩感覺

係呀 你發現新大陸呀 我夠知好多新移民啦

你咪開post 講囉 引用條link囉 擺人張相上黎做嘜柒 兩者有咩關聯呀 厄你憎就擺上黎？ 你有咩權呀

好叻？ 你以為咁樣討論有效咩？

仲有以事論事啦 小學雞講到咩吹呀 我係歧視呀唔得呀之類有咩用

人地覺得你唔well educated 係無文化呀 正一傻豬黎